九十二籤冇再更新係咪姐係比人拉晒？

之前放炸彈都會出黎講下野，早排先bitcoin眾籌

今次班狗高調話拉左放炸彈班人，佢哋又冇出聲澄清。

見到話多謝老豆搵仔就成堆人推，之前出92籤既post就完全冇人理。

放炸彈係九十二籤手足呀唔係老豆搵仔呀

推

Push

放炸彈係九十二籤手足呀唔係老豆搵仔呀
老豆搵仔除左氯氣彈重有做咩?
逼全世界救佢?

手足抗爭裝備文！

請手足們幫手推一推，正個評

手足裝備詳解
防毒面具篇 :
濾罐篇 :

小弟facebook 專頁受大量五毛攻擊，希望巴打們可以順手like埋

唔係話佢地去左外國避風頭？

唔係想笑9佢，但個彈呢

成班人係咁讚佢哋，佢哋自己都知係92籤又唔澄清係道攞credit

我驚係fake啲狗，希望佢地見個post 報個平安

睇落似係🥴🥴🥴🥴

他們已經受過一次害

＊至少一次

今次呢單似係某某研究學院

快D着草

一直以為手足好似老豆搵仔出左香港

呢個教訓係炸彈一定要離開香港

案件今在沙田裁判法院提堂，其中兩人仍然留醫，有人疑被捕期間受傷骨折。據了解，案件涉及「九十二籤」和「老豆搵仔」兩個Telegram群組，涉案者包括前者的群組管理員。